@Comment{*********************************************************************************}
@Comment{ Las plantillas de libros, articulos, articulos de congresos, reposrtes, miscelaneos se  }
@Comment{ consiguen en Winedt en Insert/Bibtex Items/ el tipo deseado                            }
@Comment{                                                                                        }
@Comment{*********************************************************************************}


@Comment{% -------------------------------------------------}


@techreport{irtf-gaia-alternative-network-deployments-04,
	number=		{draft-irtf-gaia-alternative-network-deployments-04},
	type =		{Internet-Draft},
	institution =	{Internet Engineering Task Force},
	publisher =	{Internet Engineering Task Force},
	note =		{Work in Progress},
	url =		{https://tools.ietf.org/html/draft-irtf-gaia-alternative-network-deployments-04},
	author=		{Jose Saldana and Andres Arcia-Moret and Bart Braem and Ermanno Pietrosemoli and Arjuna Sathiaseelan and Marco Zennaro},
	title=		{{Alternative Network Deployments: Taxonomy, characterization, technologies and architectures}},
	pagetotal =	34,
	year =		2016,
	month =		mar,
	day =		18,
}

@ARTICLE{paper-janeiero:00,
 author="Arcia-Moret, A. and Molina, L. and Montavont, N. and Castignani, G. and Blanc, A.",
 title="Access Point Discovery in 802.11 Networks.",
 year="2014",
 pages="1-6",
 address = {Rio de Janeiro. Brasil}
}

@ARTICLE{tesis-laudin:00,
 author="Molina, L.",
 title="Caracterización de redes 802.11: caso de estudio del  área metropolitana de la ciudad de Mérida",
 year="2012",
 address = {Mérida. Venezuela}
}




@MISC{crowdsensingweb:00,
  author =       "Dimov D.",
  title =        "Crowdsensing",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://resources.infosecinstitute.com/crowdsensing-state-art-privacy-aspects/",
  year =         "Jul 29, 2014"
}

@MISC{wigle:00,
  author =       "WiGLE",
  title =        "Wireless Geographic Logging Engine",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://wigle.net/",
}

@MISC{wigle:01,
  author =       "WiGLE",
  title =        "Wigle Wifi Wardriving Aplication",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://play.google.com/store/apps/details?id=net.wigle.wigleandroid\&hl=es\_419",
}

@MISC{wiscan:00,
  author =       "Arcia-Moret, A. and David Cadavid and Luis Santiago",
  title =        "WiScan",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://code.google.com/p/wiscan/",
  year = "2014"
}

@ARTICLE{paper-wi2me:00,
 author="German Castignani and Alejandro Lampropulos and Alberto Blanc and Nicolas Montavont",
 title="A Mobile Sensing Platform for Wireless Heterogeneous Networks",
 year="2012",
 pages="1-6",
}

@MISC{wiki-mvc,
  author =       "Wikipedia",
  title =        "Modelo-Vista-Controlador",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://es.wikipedia.org/wiki/Modelo%E2%80%93vista%E2%80%93controlador",
  year = "Nov 2015"
}

@MISC{wiki-bdd,
  author =       "Wikipedia",
  title =        "Base de datos",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://es.wikipedia.org/wiki/Base\_de\_datos",
  year = "Nov 2015"
}

@MISC{wiki-nsql,
  author =       "Wikipedia",
  title =        "NoSQL",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://es.wikipedia.org/wiki/NoSQL",
  year = "Nov 2015"
}

@MISC{wiki-fon,
  author =       "Wikipedia",
  title =        "FONT",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: https://es.wikipedia.org/wiki/FON",
  year = "Nov 2015"
}

@MISC{android-apilocation,
  author =       "Android Referencias",
  title =        "Location",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://developer.android.com/intl/es/reference/android/location/Location.html",
  year = "Ene 2016"
}


@MISC{android-fragments,
  author =       "Android Referencias",
  title =        "Fragments",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://developer.android.com/intl/es/guide/components/fragments.html",
  year = "Ene 2016"
}



@MISC{dwa,
  author =       "Ethan Marcotte",
  title =        "Responsive Web Design",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://www.petronet.ir/documents/10180/2323248/Responsive\_Web\_Designr",
}

@BOOK{libroredes,
  AUTHOR =       "WNDW",
  TITLE =        "Redes Inalámbricas en los Países en Desarrollo",
}


@MISC{androidapi,
  author =       "Android",
  title =        "Referencias Android API",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://developer.android.com/intl/es/reference/packages.html",
}

@MISC{jackson,
  author =       "CodeHaus",
  title =        "Jackson Library",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://www.codehaus.org/",
}


@MISC{arquitectura,
  author =       "Atiq Ur Rehman",
  title =        "Android Architecture",
  howpublished = "En Internet, p\'agina web: http://atiqurrehman.com/android-architecture/",
}



